多年社運失敗原因

1. 冇談判籌碼係手，冇資格同政府講條件。

2. 法治同和平既概念係市民眼中根深蒂固，習慣安逸生活寧願多一事不如少一事，火未燒到黎都唔關我事，有咩事遊行示威就搞掂。政府明白你呢一點，畀你權利去遊行發表意見，但決定權唔係你手，行完就同我收聲。

下次記住去投票

一路以黎都比班泛民政棍賣港